香港濕凍係世界最凍

去歐洲10幾度都冇香港24度咁寒

訓左幾耐?

咁熱呢

香港濕熱亦都係世界最熱 香港係全世界最凍最熱

身為男人你咁都覺得凍咁你都幾廢

落雨

28度濕凍=北歐14度

咁真係幾濕濟

14度濕熱=人地既28度

香港濕凍24度，凍過人地14度
香港濕熱24度，熱過人地34度

今日落住狗屎24度真係好凍